屯門醫院爆大獲了........一名確診病人無接受隔離逗留左係急症室三四個鐘

衛生署: 第三個確診病人23號晚去急症室 無入負壓房逗留左三四個鐘, 係到我要講聲唔好意思

成間醫院有機會奶野了

負壓房原理: 正壓空氣會流向負壓空氣 負壓房可以防止病毒流出公共空間
簡單啲講病人噴出黎既病毒依家可以透過通風系統感染成間醫院

係到我要講聲唔好意思, 你地要冚院剷了

其實係咪要封鎖屯門醫院先

總監已經知大鑊 講咗幾次對唔住

對唔住實係有用啦

Biohazard 電影劇情
病毒走入冷氣系統

Murphy’s law
武漢+春運以為已經夠好彩

啲傻鳩醫護連保護自己都唔識就去醫人
HA話急症室唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

唔封關又唔封院

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢次仆街

我唔想聽佢道歉，佢賠錢切丁都無用

呢單大鑊喎

推上熱門 比多啲人知

live講?

yes

屌你老母

推！

唔好意思囉

Fced?

push

死下人都好嘅 攬炒lor

屯門醫院仲要好鬼多人

講聲唔好意思

屌你live呀 衛生署自己講呀
你老母係咪內文都唔識睇呀

tui

大撚鑊

唔撚係掛

推

再推！比多啲人知

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

898

推 全世界要知

諗起Dr wong個post

屌你老母港共政府

屌你老母總監填命 殺！

寫多幾張申報表啦

唔好意思啊，搞到好多人死咗添

道歉有撚用呀屌

屯門要封城了

申報表呢樣真係好撚戇鳩

謝婉雯都係屯門醫院

你一句唔好意思 實唔會令人感染
問責落台 比有能力嘅上台

gg...

屌 封關啦 仲想死幾多市民醫護?

幾時先可以私了武漢病人?

今次仆街了

入到去真係無病變有病

傻鳩得過你佢地唔識你識

好過柒婆做錯野都唔認......

明白既明白既⋯
了解既了解既⋯

下次請多幾粒魚蛋燒賣當無數

係唔係好過我唔知啦
我淨係知依單野好撚大獲

唉幾時封關

醫護戴罩呀

mola mola 等死

所以要戴口罩

唔罷工 自己囉黎

其他醫院都要借鑑

個表情符號錯左，幫你改番
總監： 唔好意思啊，搞到好多人死咗添

sor9

咪撚搞 唔想掂

屌,痴線

我屌...

好明顯唔係佢問題
係佢做大粒所以要代為道歉

但淋病係做決策個位

柒同柒都係柒
唔洗幫佢分level

睇下佢有無口罩，
無口罩附近d人仆街了

歷史正準備重演

即時將屯門醫院所有病人去隔離再全院消毒啦

Diu, on 9

支那人

唉屌佢老味

屌..

去撚到生死關頭都唔敢罷工，屌你老母

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

屯門醫院真係最那西

直情公職人員行為失當 意圖謀殺

今次仆街了....

Shit

所謂總監
平乜鳩都唔理

仆街了

由於當時兩間負壓房間已被使用，她獲安排在一間原本用作處理創傷病人的房間

我見rthk 咁寫。咁係因為唔夠位所以冇入到負壓定純粹人為失誤

中左招就去搵總監抱抱

唔好意思囉，下次一人多一粒魚蛋

一定唔止咁少

玩完

Push

頂……

冇撚計。。。
大院黎講人手又少
做既野又多
啲高層淨係識坐係到捽

醫管局就屯門醫院未能安排確診患者到負壓病房治療致歉

醫管局質素及安全總監鍾健禮表示，新增的第3宗確診新型冠狀病毒肺炎女患者，在屯門醫院急症室求診期間，有3至4小時逗留在一間非負壓病房，或對員工或病人造成影響，已通報衞生防護中心再到醫院檢視流程，以檢視風險程度，以及受影響的病人數目，會盡快公布結果。他承認在處理流程上未能盡善盡美，就此向公眾致歉。鍾健禮表示，今日收到屯門醫院感染控制主任的電話，指有關女病人在本月23日晚，到急症室求診，由於當時兩間負壓房間已被使用，她獲安排在一間原本用作處理創傷病人的房間。醫院其後在檢視病人處理流程及經過路線時，發現房間非負壓，過程中有做得不好並需要改善的地方。該名確診患者是一名62歲女子，過往健康良好，居於武漢，曾到過當地的菜市場及醫院探望有咳嗽的家人。她星期日乘搭高鐵G1013由武漢到深圳北，再在深圳北轉乘另一高鐵G6543到香港西九龍站。這名病人與丈夫到港探望女兒及女婿，並入住屯門倚嶺南庭，她星期一開始發燒及咳嗽，本月23日到屯門醫院急症室求醫。

2020-01-25 11:38:21 (2)

講對唔住有L用

睇吓間病房有冇其他病人，之後有冇消毒。
不過我諗都冇

人類總要犯同樣嘅錯誤

個病人都已經確診左等醫院安排處理，你屯院搞乜野呀？

結果論黎講都係會仆街
咩原因已經唔重要

仆街親戚住屯門

係親戚仆街

咁都有責任問題既。如果人為失誤就係前線問題，唔夠房就係資源問題

Sorry 囉

我屌佢老母

你去醫囉 咁撚叻

唉

起碼肯講，好過乜都唔知
屯門不嬲多西客大陸客又唔夠人

仆街自己住屯門

沙士經驗，大疫症可聚積極大民怨

你拎個最極端嘅仆街嚟比......

都唔應該擺喺創傷房呀
工作量大到爆撚晒煲犯呢啲會出事嘅錯
矛頭直指政府啦屌

我咁睇:
係因為人手短缺 資源唔夠
人出錯既機率就會增加
人為失誤都係有前提

我屋企人有咩事，第一時間搵你班高官填命

冚院剷

對唔住囉
唔記得

依家唔知有幾多人自己都唔知自己中咗
係條街周圍走
大家做好防護措施

到底封關未呀屌

仆街男友住屯門依家本人都喺屯門
覺得社區大爆發指日可待

有時真係俾班柒頭鳩官玩死
都危急關頭仲搞d咁蝦碌嘅人為失誤

TMH end game

醫護：唔敢罷工

屯門撚我唔想死住

屯門牛 呢家連出其他區都唔敢
驚自己瀨野傳比其他人

沒事兒
咱們還有黨

想睇支爆 唔想死住

唔好撚搞啦

握下習爺爺隻手
全身都倍感溫暖！

直頭要封鎖屯門啦

垃圾政府做野未?

痴撚線，香港玩完

屯門市中心...

tvb淨係寫屯門醫院事件
乜撚野事件又唔寫
Google又搵唔到
係到先睇到

其實都係，公院一直都咁大workload，人手唔夠壓力又大。出錯機會都大啲

仲致歉
人頭落地啦

屌你老母好撚嬲
支那人咪撚落黎香港啦屌你老母臭西

今次爆到咁依啲維穩機器功不可沒

支那人又累事

醫生要一齊食飯，病人等下好正常

唉 小弟準備好攬炒

利申:屯門牛

屌，屯院有事，新西好危

我屌你老母呀痴9線

大陸人同大陸醫生同BB

又製造淋奠出場機會了

搵個女同女婿出嚟隔離啦

切腹介錯啦
屌你全家！

暫時五個確診都係大陸感染再番香港

不過真係要做好防疫
唔係就散開

屯門玩撚完

醫護重唔撚罷工?

根本就係，政府咁樣削啲醫療資源，釀成大錯已經返唔到轉頭，今次如果爆應該衰過沙士真焦土，唔想諗。

痴撚線

你錯啦 佢地係潛伏完一黎到就發病
香港中左招既人緊係冇咁快發出黎啦
啲大陸日依兩日先落黎香港

我屌

屌你老母
個個關於呢單嘢都見你留呢段comment

年初一係咪食咗屎

屯門大撚鑊

屌，屯門玩撚完

利申：屯門牛

係成個大西北都

屌 唔好意思有撚用 害死所有人啊屌

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

日內瓦宣言的Applicability
- 這是一份崇高的宣言，適用於絕大多數情況
- 可惜每個理論都有前提假設，而世上沒什麼理論係可以cover曬任何前提。宣言所基於既人道出發點，都一樣有個別apply唔到既時候
明知救番希特拉，佢會去殺更多人，咁救唔救？

- 第一身份係人，第二身份才是醫護
基於第二身份所作的行為，係以comply with第一身份既道德為前提
如果兩種身份有衝突，咁就應該選擇返最基本既身份——人
根據自然法，作為人，instinct係選擇將火車駛向只有1個人既路軌，以拯救另一條路軌既5個人

真係唔罷的話，還有其他折中方法？可集思廣益
- 畢竟資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

唔使一個月，廣東病人瘋狂湧港
- 武漢已經失控，前線醫生：“醫療物資不夠，一天都沒吃飯，死了很多人尸體都沒人收”，大陸跟本冇能力搞掂！
- 廣東省病例已成全國第2多！香港有n多個關口連接廣東！大陸人睇中香港醫療水平，必然海量湧入！以香港醫療資源，有咩可能應付到？

一個月後，香港成千上百人感染時，睇返今日，會點揀？
- 宜家咁落去，我地都清楚結果只有一個：香港應付唔黎，醫院和社區交叉感染，病人一傳十，十傳百
即係，本來香港可以只有幾宗案例，但由於香港醫療吸引大量患者來港，一路上傳染埋其他無辜既人
- 生命只有一次，用自己既一生、家人永遠既悲痛、無數港人既尸體，換取宜家幾個大陸人既命，是否值得？
你身邊既醫護好友，成為下一個謝婉雯醫生
某位次次都出黎守護孩子既銀髮族，在病毒折磨下離世
某位年輕手足終身殘疾，而佢仲未有機會實現事業理想、談一場美好既戀愛，就毀了一生
隨著疫情擴散到本地社區，呢D都會成為一個又一個既事實
——我不殺伯仁，伯仁卻為我而死

我唔忍心為左以下呢d人，要犧牲手足
- 隱瞞自己來自武漢，嘗試逃離醫院、不惜感染其他香港人
- 反送中以來，絕大多數大陸人，極其惡毒地希望置手足於死地，句句廢青曱甴，看到手足被濫暴，皆拍手稱快。如果佢地有機會，會害死我地幾多義士？
- 佢地歌頌極權，唔監督自己既政府，大班人信黨得永生、唔肯戴口罩，結果染上惡疾。點解變左我地埋單？

兩害相衡，必取其輕
當斷不斷，反受其亂。袁國勇說了，封關只有黃金72小時
香港地方細，病患一多，就醫到呢個，救唔到另一個。唯一方法只有防止新增感染！
一個月後回望今日，看著無數被病毒折磨的港人、淪為尸殺列車般的香港，無法逆轉，可會無悔於自己既選擇？
我們的生死，繫於你的一個決定。再次請求，感激不盡

一名普通港人敬上

結果班日日嘈既醫護幫手傳播病毒

佢無房就唔會入到負壓房
放邊都一樣

根本係資源唔夠
一間serve咁多病人嘅大院得2 個負壓房
根本係資源問題

唔好走去賴落人手出錯到

屯門醫院人為失誤係經常嘅

例：
：醫生，我會唔會係耳石脫落？
：耳石？你有耳石嘅咩？

仲未封！

我唔想死住呀
利申：係呢道做

今次gg了

港共無好死

小心身體........

只能講多數醫護都係太和善好恰。
多數人都無返過第二啲工，淨係中學畢業直上大學，出黎就醫生護士。

返工嘅態度不嬲都係自己安全行先，自己都唔安全，老閪都唔做。

罷工 走丫！

封關又唔做，
全港等染病

千二百幾了

巴打講野幾難聽
不過屌得岩 人地話唔比戴就唔戴 而家邊個醫院唔需要醫護？

又係屯門醫院

Hold Leeee 雪

罷工救港 功德無量

你喺屯門醫院感染武漢肺炎呀
唔好意思囉

你因為武漢肺炎死咗呀
唔好意思囉

資源係政府錯呢個肯定嫁啦
但人為錯誤唔好幫佢地開脫
除非你都係屯醫嘅人，唔係嘅話都好難講得出佢地冇人為錯誤

冚院剷了

俾支那人害死有咩好

佢切腹都遲啦...

對唔住有撚用

以前社會要打把

即係任何病毒帶菌者對住個抽氣系統狂咳就可以經中央冷氣系統達至全商業大廈/商場感染

Oh no

屌 大撚鑊

漏病毒，封區未？

其實程序上要睇左negative pressure個錶夠唔夠pressure先
然後再要手動做smoke test 將d煙噴去門邊位 睇d煙係咪吸入
先會用間房

當然因爲前線太多野做 冇人會做齊咁多野

垃圾政府

RIP

你用柒婆做standard全世界都係好人啦

Rip

diu

仲唔封鐵要散菌散L到幾時呀
dllm

對嘔住有用？
年年收咁多錢人工
個腦坐住左？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

擺工

對唔住大撚晒咩 攞成間醫院入面嘅人條命較飛

仲唔封關？
即刻遣返所有由支那嚟嘅病人啦屌

但平時佢哋過來救醫唔係都係會留係急症室幾個鐘等醫生咩，定有肺痰症狀唔同d，分流直接入隔離室等醫生？

重點: 23日晚上因負壓室爆滿

你比套防化服我就同你去搞

我一聽到佢咁講，仲要好婉轉咁講，已經知今次大撚獲！
屯門醫院一定出事！
17年前，謝婉雯醫生事件好大機會再出現
利申：樂觀主義者但今次好悲觀，仲要有個仆街港共政府無能把唔到關！

屯門撚 慘過食屎

23 號
點解今日先講

住屯門揮手區

仆街

疫症猖狂，藍都變黃。

真唔真啊
利申tmh rn

呢個係真，香港政府同死藍屍從來都係蝦香港人太淋善，自從出現獅鳥同叔一燒之後啲藍屍收斂咗幾多，醫護真係要罷工，唔應該用自己條命去救啲支那畜同口罩都唔撚帶嘅藍屍廢老

大換血計劃

屯門醫院真攬炒香港人

自己問衛生署總監啦
可能佢講下笑姐
哈哈.....

最期嘅攬炒出現

仆街了，全部果刻喺醫院都成為潛左患者入社區

所有意外都係一連串錯誤既連鎖反應

一句道歉就算

爽

俾多個零就差唔多了

Murphy's law 點會apply 到喺香港
香港咩都冇做過，有事根本係必然

仲要去過市場

成班傻仔唔係以為罷工柒婆會理你嘛?
我支持醫護罷工但都唔會on9到醫護唔罷工就屌返佢地轉頭
剩係識叫醫護罷工 點解連出街抗爭都淆?

成間消毒啦

根本問題就係唔夠資源應付
唔好話屯門醫院 其他醫院遲早都係禁樣

Good luck

道歉有撚用咩

屌 推

高質comment

屌

點解依個post唔會上熱門

唔係走病人就無隔離，就算封左關都一樣爆啦咁

正啊!
睇完醫生/探病既人賴哂野!
再出去市區人傳人!

只係一個人已經搞唔掂
再唔封關又黎多一百個人就更加大穫

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

今獲仲唔仆街？

道歉有hi用?

倚嶺南庭

屌啊

真係死得。。

陷院剷了...

一次過爆哂D無能之人出黎

屌你老母咩，幾點啊，去過邊啊
講d唔講d

多謝講解，其實你唔使唔好意思，因為根本就唔係你嘅錯。

厲害了
香港係林奠領導下又有機會攞第一
感染率世界第一
死亡率全球第一
隨時可以威過習種

今次真係仆街了🙃

正 今次真係準備大爆發

屌啊，自己職員都唔知

。。。。。。

完全冇人講
Email又冇收到
可能岩岩先爆出黎

支犬又一下重擊

唔好話政府，連醫護人員都係一代不如一代

有朋友喺屯醫讀書
如無意外
佢應該都係啱啱先知

新聞都講左
聽電台今朝講

該名確診患者是一名62歲女子，過往健康良好，居於武漢，曾到過當地的菜市場及醫院探望有咳嗽的家人。她星期日乘搭高鐵G1013由武漢到深圳北，再在深圳北轉乘另一高鐵G6543到香港西九龍站。這名病人與丈夫到港探望女兒及女婿，並入住屯門倚嶺南庭，她星期一開始發燒及咳嗽，本月23日到屯門醫院急症室求醫。

喺屯門醫院工作嘅朋友你哋要小心了

大西北嘅人要小心

有fd係果到做,下星期仲結婚,比你d撚條高層累死了

得罪講句
點解17年嚟屯門醫院都係鳩下鳩下咁

好撚嘢一句唔好意思就算

明明香港有沙士嘅經驗
屌你老味個政府仲可以做得咁差

「Nezuko醬」係五毛黎
故意係度帶風向
之前已經好早block左佢

屌你老母依個post講緊咁撚嚴重既事
成700個正評都上唔到熱門
出面得10個正評既post就上撚左熱門
屌

多謝毒蛾和黨

突登架果班垃圾

祝你新年中肺炎

好的謝謝

三四個鐘頭已經好撚大鑊啦wo!

因為個政府都係鳩下鳩下

DLLM大陸西

攬炒

Gg

自己睇我post啦 on9 你老母風向真係比人帶喇

哇屌 屯門都出現大爆發

屌，又係高鐵

醫護再唔罷工真係越死越多

對唔住有用嘅話 要法律嚟做乜嘢

申報表is ok

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

成個新界大西北

不過香港得咁大，邊有得避。。。

大撚獲啦 林鄭政府仲傻下傻下

屌你老母 係都要帶菌落黎 係個邊死左去就算啦
黎香港累人累物 祝佢死左下世都做中國人

會唔會已經太遲

係咪應該要封鎖屯門

唔係話儘量捐比啲機構，比較聽過名嘅組織咩

推 今次全港準備仆街

喺正嶺大隔離，使唔使停課

好好

下年又有花紅分、道歉多句又何況

希望無得空氣傳播 病人有戴口罩 咁仲有生機未必冚家產既

Pk liu...

冇用架 但係呢d濕鳩高層道得歉 姐係好撚大鑊

唔俾戴即係拎都無得拎
係咪要自己準備裝備返工先？

屯門成區都有危險，醫院咁多人出入

咁又係，平時做錯咩都唔肯道一下歉，連apologize幾次都知大鑊

咁仲返工？ 返工果啲抵死啦

唉，diu,小心d得唔得

大家小心

高層: 不需要N95

隻病搞到武漢甚至湖北省咁大鑊
大過香港咁撚多倍地方都咁
千祈唔好再某一區有爆鑊就覺得只係某一區d人會瀨野
大家都要提高意識

撚有對唔住，佢係話唔好意思

2樣都有

我仲要去康復大樓探病

無咪唔返工囉

唔好意思就解決到？

武漢市人口密度由2萬到幾百都有, 武漢市得千幾 但冚家奶野哂
香港有6千....你話啦.......

仲唔罷工個d醫護，都係on撚9

唉屌你老母屯門撚表示不安

完了吧

講完一句成個香港攬炒 唔去狗屋講？

香港都要封啦
唔比出入境呀

報完驚快d睇醫生
睇完醫生再報警啦

對唔住有撚用DLLM

推 好撚大獲

GG

又係高鐵
屌你老母

成個屯門醫院有感染可能喎
多啲人推啦

醫護可以即時罷工未...? 全香港人都撑你地架

屌呢個要推

講對唔住又點呀...

對得住醫護人員咩？

同支那一鑊熟

要對唔住 就封支那關la DIU

屯門牛

屌你老母好不安，攬炒了

高鐵

睇到當年估計成真
感覺美好

期待廢老藍絲響共享大灣區榮耀

屌你垃圾撚 咁叻咪返大陸醫院囉 宜家係個政府冇提供足夠防護措施俾前線 你仲咁撚大聲屌把前線手足 你唔識體諒咪自己去做醫院 你驚唔驚受感染啊垃圾 你冇佢地嘅膽識決心就收撚皮啦 我真係屌你老母 醫院手足仲係到博命緊 新年你就收皮啦

罷工呀屌你老母，我唔想你地死呀！

推呀

屯門人

Sorry lo
唔好意思lol
咁你地想點啊 反正我就唔會封院嘅

人蝸 永遠大過天災

屯門醫院勁多人唔戴口罩

有用？

點可能發生呢啲戇鳩錯誤唔入負壓房一開門一定流出走廊

所以你話唔擺工真係唔得，而家醫唔到之餘仲要累死更加多嘅人

幫香港人開年.....

diu

屌你老母幾撚時先肯封關

就算戴咗要炒人咪炒
邊間醫院而家唔缺人

全民三罷，香港封關！！

如果真係有事 講對唔住又有用？

有無人知佢幾點去屯門醫院？

官逼民反

可能非負壓房係語言偽術，正確意思係 ==> 正壓房 OMG

gg搞撚到outbreak

屯門醫院急症窒來緊應該會有大批確診者

up

一早都話左平時無事無幹都加床加到出走廊
急症室排3,4個鐘
一爆實爆到七彩

對唔住囉，月尾記得出糧。

醫院仲高危過其他地方
要開刀做手術嗰d人就慘

好野大家一齊死。林奠唔使死可以慢慢嘆世界。多謝醫護

公務員行為失當罪

原來對唔住可以能醫百病嘅

有錢起港豬噢
有錢起鳩鐵

就無錢加強防護
屌佢老母爛臭閪

屌醫護肯罷工未

甘願為奴

屌你老母垃圾撚政府

cls

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

[img=600,395]
▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）
[img=600,451]
為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

[img=600,450]
▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

平時已經做撚死屯醫d人
D人點安排野?

宜家有冇擴散
14日後先知

而家d港男娶個大陸人落黎呃福利都算
仲要搞到帶埋d病毒落黎

屯門牛表示等死

其實買唔買得到口罩先？

聽得出佢都好驚

要團結，所以一定要先入工會
由工會出面去罷工
唔好再為呢個仆街政府送上你條命

【立場直播】屯門醫院事故記者會

大陸d 玄學打晒飛機，話又雷又火必勝

如果唔係今日太嚴重

HA d仆街行為一定扮無事發生

屯門要大爆發了

出黎講句sor鳩ry就當無數

醫護罷工

有6個密切接觸者出左院 仲要唔知佢哋有冇陪診者
其實佢哋同個保安都好慘 去照個x光就撞正個仆街